今屆咩方法睇世界杯

睇免費電視，如果無播就上網揾link

電話wifi駁電視睇覺得唔太順，所以買左個adaptor , 電腦前usb直駁電視hdmi, 好清同好順

現場

望遠鏡

間諜衛星

海外撚表示睇中央電視台、澳廣視，一場都唔洗錢。
本地窮撚都係乖乖地去商場迫

其實講真，商場睇都幾好氣氛，可以3唔識7同隔離d友吹水